★廢老表示？ 網上工展會即日（21日）起登場 為期一個月

一年一度的工展會，今年因新冠肺炎疫情而取消實體展，改由即日（21日）起舉辦為期約一個月的「網上工展會」，有160家參展商參與，每日早上11時提供1元或1折貨品搶購，亦會於不同時段推出低於55折的產品。主辦方廠商會透露，正積極與政府協商，擬於明年復活節在維園舉辦「工展復活嘉年華」，為零售業界提供銷售渠道。

「網上工展會」由今日起舉辦至明年1月20日，為期31日，平台設有6個展區，包括「香港品牌廣場區」、「食品飲料區」、「糧油麵食區」、「蔘茸海味湯料區」、「生活家居區」及「美容保健區」。大會將於每日早上11時推出低至1元和1折的產品，供市民搶購，並會逢周六舉行直播，介紹優惠貨品；參展商亦將於不同時段推出55折以下產品。市民購物滿800元，可享免運費及其他不同優惠。

打仔日報
拉

国安法生效，冇晒黑暴，市民安心出行，點解唔搞工展會